gmina trebisht alb komuna trebisht gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu bulqiza w obwodzie dibra w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiet oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców w skład gminy wchodzi sześć miejscowości klenjë gjinovec trebishtbalaj trebishtcelebi trebishtmucinë vërnicë